而家啲豬唔係好貴咩

點解啲豬頸肉仲多過麵

多又嫌多 少又嫌少
如果咁多舊肉 我不知幾開心

你唔係以為40幾蚊會比新鮮肉你丫？

支國唔入美國肉
所以凍肉會平左

冇唔開心 係打開個刻有d困惑

有冇專家話我知
豬頸肉因為淋巴所以最撚毒
呢個說法係咪真？

所謂豬頸肉
其實係豬塊面黎
唔係頸

食肉都差唔多飽

最近有批貨好平

邊到

冰鮮架 傻撚

話說豬頸肉唔好食咁多

豬嘅面同頸點分，連埋一齊